<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="agriVisi">
        “Tahun 2020  Menjadi Program Studi Vokasi Bidang Agribisnis Yang Unggul Di Indonesia”

        Unggul mengandung arti PS Agribisnis melakukan kegiatan akademik dan non akademik sesuai dengan standar Nasional Pendidikan dan mencapai nilai akreditasi A dari BAN-PT (Badan Akreditasi Perguruan Tinggi).
    </string>

<!--    misi-->
    <string name="agriMisi1">
        1.  Menyelenggarakan pendidikan vokasi yang berorientasi kepadaintegritas, kejujuran, terampil, disiplin, mandiri dan profesional.
    </string>
    <string name="agriMisi2">
        2.  Melaksanakan penelitian terapandan pengabdian masyarakat dalam bidang agribisnis guna meningkatkan kualitas sumberdaya manusia dan perbaikan kehidupan sosial ekonomi masyarakat.
    </string>
    <string name="agriMisi3">
        3.  Membentuk  peserta didik menjadi masyarakat yang  produktif, kreatif, dan  profesional,serta berorientasi wirausaha untuk menciptakan lapangan pekerjaan.
    </string>
    <string name="agriMisi4">
        4.  Membuka, mengembangkan dan memperkuat kerjasama dengan instansi pemerintah, perusahaan agribisnis  dan masyarakat pertanian.
    </string>
<!--    tutupmisi-->


<!--    tps-->
    <string name="agriTps1">
        1.  Menghasilkan lulusan yang memiliki kompetensidibidang agribisnis dan berjiwa wirausaha serta berintegritas yang mampu bersaing secara nasional dan global
    </string>
    <string name="agriTps2">
        2.  Menghasilkan teknologi tepat guna berupa rekayasa sosial di bidang agribisnis untuk meningkatkan   pengetahuan dan kesejahteraan masyarakat melalui penelitian.
    </string>
    <string name="agriTps3">
        3.  Menghasilkan kegiatan pengabdian kepada masyarakat di bidang agribisnis yang meningkatkan perbaikan kehidupan sosial ekonomi
    </string>
    <string name="agriTps4">
        4.  Menghasilkan kerjasama yang saling menguntungkan dan berkualitasdengan stake holder di  bidang  agribisnis
    </string>
    <string name="agriTps5">
        5.  Menjadikan Program Studi Agribisnis sebagai program studi penyelenggara pendidikan vokasi yang efektif,  efisien,  dan produktif.
    </string>
<!--    tutup tps-->
</resources>